[集思廣益]邊到仲有好食既雞蛋煎年糕食

或者就咁煎年糕都得
老母好鍾意食 呢排佢病左 想氹佢開心
但唔知邊到酒樓仲有

自己煮啦巴打，你老母見到你煮嘅就算難食都應該開心過你就咁出去買

煮過 佢話好難食 要食返酒樓個d
仲求我唔好再整

到底有幾難食 要求你唔好整 笑死